GME 點知空頭平哂倉未？

想請教 點知空頭平哂倉未？

你又知有空倉?

搵倉井空

啲問題越問越離譜 可想而知有幾多新手衝入去

打電話問下

樓豬唔好咁on9

主席: 我要求點數

聽講係大戶做戲目的係食全球散戶
奧斯卡影帝
建議跟隊做short call賺期權金
free money

點解今日有咁多GME post
唔係唱淡就問埋d無聊問題
就算要問要傾 點解唔可以去返GME個討論post講

問習近平